<resources>
  <string name="app_name">Konsultasi Hukum</string>
  <string name="title_activity_about_us">Tentang Kami</string>

  <string name="about_us">
    Perkumpulan LBH masyarakat adalah sebuah lembaga bantuan hukum yang hadir langsung
    ditengah-tengah masyarakat untuk memberikan penyadaran dan pemberdayaan hukum kepada
    masyarakat. Tujuannya adalah agar masyarakat secara mandiri dapat melakukan advokasi,
    pendampingan dan pembelajaran atas segala permasalahan hukum, HAM dan hak-hak warganegara
    yang mereka alami. LBH masyarakat percaya bahwa setiap anggota masyarakat memiliki potensi
    untuk memberdayakan diri dan lingkungannya sehingga tercipta sebuah gerakan bantuan hukum
    mandiri, yakni gerakan bantuan hukum dari dan untuk masyarakat.\n\nAlamat:\nJl.Tebet Timur
    Dalam VI E No.3\nJakarta Selatan 12820\nINDONESIA\n\nTelepon	  : +62 21 837 897
    66\nFaksimili : +62 21 837 897 67\nSurel	  : contact@lbhmasyarakat.org\n\nSilakan datang
    atau menelpon ke kantor selama jam konsultasi, yakni: Senin s/d Kamis,09:30-11:30 dan
    13:00-16:00 WIB.\n\nTwitter   : @LBHMasyarakat\nFacebook  : @LBHM.id\nYoutube   : LBH
    Masyarakat\nInstagram : @LBHMasyarakat\n\n\n\n
  </string>

  <string name="bantuan_hukum">Lembaga Bantuan Hukum Masyarakat(LBH Masyarakat) Menemukan banyak
    individu dan kelompok yang terlupakan, diasingkan, bahkan dibuang hanya karena mereka
    dianggap berbeda oleh masyarakat umum. Mayoritas orang berlindung atas nama moral untuk
    melegitimasi perbuatan-perbuatan diskriminatif. Ironisnya, negara, yang seharusnya bertugas
    untuk melindungi setiap warganya tanpa terkecuali, seakan melakukan pembiaran dan turut melanggengkan diskriminasi. Hal ini dapat terlihat melalui pernyataan, hukum dan kebijakan negara yang tidak mengandung nilai hak asasi manusia\n\n</string>

  <string name="dukung_kami">
    Lembaga Bantuan Hukum Masyarakat(LBH Masyarakat) Menjembatani keadilan bagi mereka yang
    dipandang tak sama. Kami percaya dalam ketikadilan kemanusiaan kalah. Bersama mari berjuang
    melawan ketikadilan, menjaga kemanusiaan, menumbuhkan harapan.\n\nBecause Every Human
    Matters.\n\nAyo, berkontribusi dalam mewujudkan harapan Indonesia yang demokratis,
    berkeadialan sosial dan menghormati HAM dengan menyalurkan dukungan semangat dari perjuangan
    LBH Masyarakat.\n\nDonasi sekarang ke 124-0000-7977-656 (Bank Mandiri) atas nama LEMBAGA
    BANTUAN HUKUM MASYARAKAT\n\n\n\n</string>
  <string name="title_activity_forum">Forum</string>
  <string name="title_activity_answer">Forum</string>
</resources>
